和理非要人！要人！要人！【圍繞理大行區禱告】

【圍繞理大行區禱告】
---聲援被困年青人

昔日約書亞圍繞耶利哥行禱，就讓我們學效先賢，以行禱求主施憐憫、拯救！

11月20日(三) 晚上9時30至11時
好鄰舍北區教會主辦
主領：陳凱興傳道

祈禱站(遲到者可按時參加)：
9：30pm 百週年紀念花園(噴水池)(請準時)
9：45pm 康達徑花園
10：15pm紅磡車站公共交匯處(巴士總站)
10：45pm溫思勞街(街尾近天橋位)

如行程有變將即時刊登於教會fb

*此活動以四個祈禱站為主軸，可視為四個小型祈禱會。由一點往另一點時以個別行禱及默禱形式進行(當然有機會同時一起行過去)。以亮起手機燈作燭光以表參與祈禱。

**活動為祈禱會(宗教集會)可獲豁免申請不反通知，歡迎信與未信參加

***請不要灰心，禱告要恆切，不要放棄裡面的年青人！

仲有人喺poly 呀

推